華盛頓與毛澤東曾經處於劣勢，但最終獲得勝利。香港人既堅持亦都可以。

毛澤東堅持左３０年，最終打贏國民黨，而華盛頓亦堅持左１０年，最後逐出英軍
縱使兩件歷史事件無論導火線或者爭取手法都不一樣，
但係佢地既手足都堅持自己既信念到最後勝利，
最後希望香港人無論處於點樣既劣勢都唔好放棄，亦都唔好亂比POPO帶風向。
香港人反抗！

係港島返到黎之後見到好多放棄ＰＯＳＴ，要加油呀唔好放棄

呢樣真，每次遊行聚會都吹失敗風！

荷蘭捱左80年

睇老毛嘅《論持久戰》就知佢當年都面對好多失敗主義撚，同end game撚，但佢明確指出無論係失敗撚定end game撚都是不對的

巴打識貨

連登又唔係大台。三毛失敗撚去死啦

知彼知己，百戰不殆；
不知彼而知己，一勝一負；
不知彼不知己，每戰必敗。

香港依家就係第三行

巴打真係識貨
未堅持到一年已經咁多放棄既聲氣，最近一定輸獲勁既，大量手足被清算
所以一定要堅持到落去

最後

荷蘭人都捱到八十年，香港人真係比D獅子山精神，
有手足一齊既話加埋重建香港捱80年我都願意，雖然到時我都過百歲

正確黎講, 要27年內勝利

地區可以商討，只係希望手足繼續堅持

推

啱，２０４７年一定係香港轉捩點

頂撚住

佢畀人打撚到要長征都未放棄
香港人憑咩放棄
堅持

咁仲有大把人失敗

對住日本皇軍都放棄，代表自己既尊嚴都放棄埋

冇退路 撐住

強如曹操都有比人逼入絕境嘅時候